諗緊離唔離開香港，求咗支黃大仙嘅籤竟然係咁⋯

黃大仙算命靈籤18

第十八靈籤：杜鵑泣血動客心
求籤吉凶：下下靈籤

算命籤詩：
杜鵑啼血淚悲聲 聲怨霜寒夢乍驚
驚動異鄉為異客 客心更觸故園情

杜鵑，相傳為蜀帝杜宇所化，在「十三州志中」有這樣的記載：當七國稱王，獨杜宇稱帝於蜀，曰望帝。後來望帝委派一位叫做鱉冷的臣子去巫山治水而成功，望帝自覺才德不及鱉冷，乃委國鱉冷遂自亡去，化為子規。轉載自算命眼

黃大仙算命解籤詩：

子規，就是杜鵑。而杜鵑思念家國，聲聲啼泣，眼淚化成杜鵑花。異鄉客人，寒夜中被杜鵑啼聲驚醒，更加觸發鄉思。

此靈籤雖為下下，但小心謹慎，可逢凶化吉。

黃大仙算命解運勢：

蚕與畜，有損傷，孕有驚，婚不良，財難得，宅有殃
行人遠，未回鄉，問疾病，宜禱禳，若謀望，總不詳

流年：年內運程可能有較大反覆，特別是在春、秋兩季。

事業：無大起色，打工比當老板好過一點。

財富：求財難，更絕對無偏財，勿染指賭博。

自身：多做事，少說話，慎防禍從口出。

家庭：家人有別離之象，小心年老的病人。

姻緣：爭吵頻繁，越吵運程越差。盡量忍。

移居：即使可以移民移居，新環境亦不太好。

名譽：易犯官非，切戒爭斗，否則身敗名裂。

健康：病痛較多，特別留意心、肺、眼睛。

友誼：在逆境認識真正的朋友。

風水：靈籤暗示恐有損丁財。

遺失：追尋亦難得。

自身：運滯當要防。

天時：風色多不美。

出行：往來皆可憂。

個人即刻冇曬信心，唉⋯

有無伴？

無啊

唔開gme post嗱

小心謹慎，可逢凶化吉
信自己行既路 實無死

留係香港lor

收咗皮開嚟把撚

都係咁諗⋯

唔係愈收愈開架咩

命運係你自己手中

又係嘅⋯

周街肺炎 唔通話利出國咩

唔求咪冇事咯
硬係要比煩惱自己

又係喎

聽網台解籤一時手痕⋯

下一步係咪打小人？

我都求左，車公
一坐低解簽師傅就話
排除難難都要移民